+++
title = 'Home'
date = 2023-01-01T08:00:00-07:00
draft = false
+++

Selamat datang di Juwayri Project Website. website ini dibuat menggunakan framework SGG, yaitu Hugo. dan ini adalah salah satu website yang saya jadikan sebagai project Hugo Site yang sedang saya kerjakan untuk belajar Hugo.
